【航空撚】IVE vs CCCU vs HKUSPACE

IVE：
航空及環球物流高級文憑
航空與客運服務高級文憑
航空學高級文憑
CCCU：
機場營運及航空物流副理學士
HKUSPACE：
航空學高級文憑

其實呢幾科有咩分別？有冇話邊科好啲？

當年有FD讀CCCU 未讀夠一個sem就話伏
冇detail

準asshole仔

磨牙

space => hku

space個個都話伏
上年報過，啲人態度又差到好似我哋求佢收我咁

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

駁唔到，我認命，asshole仔係廢

讀呢d不如直接去搵機場工好過啦
晒錢晒時間

咁其實好多工都唔洗讀就做到㗎啦
讀同做永遠都係唔同
但係我就係想係做之前讀啲基本而且我有興趣嘅嘢

上CCCU SECRET睇下POST 或者開POST問下

揀I大

何出此言？

你想升返U嘅話 space個aviation唔錯
至於伏唔伏就睇你本身grad咗想點
以為讀完就qualified做機師丶坐office拎20k嗰啲人咪會覺得伏囉

咁知唔知佢同ive新開嗰個aviation有咩分別

HKUSPACE

IVE你點爆都升唔撚到U嫁啦 想升埋U咪SPACE

冇研究過IVE嗰個
space aviation 學啲嘢廣但唔算好深
你可以理解為introductory courses
想做機師嘅話BAK同Human Factor幫到你gain insight，知自己要prep啲咩
都係嗰句 睇你本身目標係咩

唔好讀航空物流
利申：讀緊 已中伏

咁top up呢？

有幾伏？有冇poly hd咁伏

aim topup事撚但一間都得啦

我中同dse 10分直上鯨大top up
慳番10萬同兩年

有得直上top up㗎咩